求大家幫手搵一個類型嘅動漫

想搵一套好似暗殺教室咁樣嘅，又係講殺手暗殺嘅題材，發生嘅地點又係喺校園，唔知大家有冇相關嘅動漫介紹一下，覺得呢種題材好正

田中太郎

冇能的奈奈

係呢種題材嚟嘅咩？點解上網search得關事😂

好似幾符合，睇睇先，thx 巴打

俄女殺手

Kill me baby

惡魔的謎語

惡魔之謎

忍者亂太郎